速入，父神又開微博post

入咗 點

你返屋企未

微父連微軟都撈埋

關你能事咩仆街

樓主唔屌唔能得 吱吱喳喳

唔好咁....

仆街仔嚟

牙靴支持賓反me?

我愛禮志 所以都係反了

賓狗係抵屌

睇錯左神父

邊個父神🤔父狗我就識

NMSL

驗眼啦咁都睇錯 唔差在驗埋腦

父哥啊

放心 你成隻狗咁嘅樣就好撚難睇錯

吓 真係關 志哥柒咗

佢個腦會有咩事

好波 秒撚咗條柒姑碌

知就唔洗驗啦 問問問

咩事唔跟劇本

編劇蓋清三點改左劇本

冇人通知我

同事C又搞事

呢個post佢睇唔到，唔使咁尊敬

我將呢個post forward去微博

癲左？

佩清hack

你會出事

小心講野

咁樣串呀笠

佢m黎 岩你玩

父玩死佢啦

你仲煩x過d女

痴線！ 渴望回歸中國系列

你仲m 肉酸到拎埋老母出黎講

24小時mon我？

又變左松鼠 貴婦互咬

我bot嚟
你一出po 就會反你

父哥好屈

次次都係咁

笑撚死我，全世界啲事都關你事？你乜撚嘢都咁關心唔關心下你自己個屎忽先嘅？